［突發］有線：777表明停止修例，重啟無期

一早講左啦，重道歉Tim

但唔撚撤屌佢老母

重啟無期 可以解讀做 將會重啟，但未定日期

放人, 屌佢老母

撤回2個字真係咁難講咩

死要面子

stop doesnt mean withdraw

撒回呀
屌你老母

十分鐘前先彈出嚟
Source應該唔係份聲明？

開番幾易，佢仲有三年幾時間慢慢玩，等你班學生番學考試再推，問你死未

香港人終於勝利！

執柒咗佢

語偽

要撒回呀 屌你老母

認同要正式程序上收番先收貨

勝你老母 善用起底功能

其實咪即係撤回，死要面

17？

重你老母呀有線
唔撤回講經呀
過主啦

我娘親信咗喎 覺得件事完咗咁既款

嗱
呢個係69嘅訴求
你唔撚回應
而家616嘅訴求加撚咗碼喇喎臭閪
你唔撚係以為淨係「停」修例就過到骨呀

btw停未即係暫緩

未來新聞？

過左立法會會期就玩完啦

同佢記者會時講嘅咪一樣

啟你老母

預告

淋病常用手法, 之後就反口咬死人

撤回！放人！平反！
就係3個要求咁撚多，做完先好下台呀！

同佢講清楚仲未完呀

重你老母啟, 後路都唔可以有

又玩語言偽術

仲有釋放被捕既人呢？
懲罰啲黑警呢？
烈士既犧牲呢？
係咪可以當無事發生？

學埋689
切呀！

咁撚婉轉做乜撚
直接話撤回咪得囉

佢唔跟議事規則撤回議案嘅都唔會散
寸步不讓 講句撤回好撚難咩？？？

我地要撤回啊屌你

唔夠

可以明年
可以聽日

放人啦死臭西

講真
人民最主要嘅訴求係要撤回
同埋將星期三嘅行動平反
但係 而家呢兩樣嘢都做唔到
大家記住 停止唔等於撤回
下星期日 大家都要繼續出去遊行ar
呢場係一場耐力戰 大家繼續加油！

陳冠希：無限期退出香港娛樂圈

暫你老母

廿三夠停止，日日想攪

其實特首你真係唔好為左面子
犧牲你成個政府既威信 宜家連果少少都無埋
好似d小朋友咁
叫你講果個字就死都唔講
講一大堆咩重啟無期 暫緩 停止討論
大話都可以講咁多 點解今次仲要咁固執?

唔撚收貨

釋放義士

6 月17, 10點？？？？時光機？？？就算係出定聽日新聞都未必咁準知道會人係十點出？？

push

ok,我當你真係唔再做
咁暴動定性，被捕人士呢?

今日未諗到幾時咪無期
聽日手痕又想推

17號?
發放...虛..消..

未完架！！！
一定要佢撤回！收回暴動指控！釋放義士！問責黑警！唔係真對唔住之前犧牲嘅人

我依家停止打劫
出門抖兩淡氣先再郁柒你

暫無時間表姐, 即係隨時都得

無期唔代表唔會番黎

撤回呀 屌你老味

老母喺聽睇緊”開電視”
都係出呢句嘢彈幕

語言偽術

預告
6月17日 早上11:00 消委會記者會
利申:google

六月十七號十點？？？喂就算出定聽日新聞都唔會咁準時啦！坐時光機咩

10:00
打錯 自

我地仲係一樣都未爭到，我地仲係輸緊

香港人我地仲係輸緊啊

我地冇見到惡法撤回
暴動控罪未撤走
警察依然逍遙
林鄭依然高高在上
被捕既抗爭者仍未釋放

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

字吖ching

撤回仍自己食晒,暫緩可以魚蛋論攬炒

我地係要撤回
咪同我地玩乜野文字偽術

不撤 不散

自膠，sor

姐係聽日可以重啟 可以聽日就有期後日重啟
又或者 我印象中我無講過

g20之後都keep到先算啦

6月17日 早上 10:00

係唔撚認輸 屌你老母仆街政府

作為死要面既人
絕對唔會咁易跟人地一套做
無論是對是錯

都係果句, 根本係舖後路想推俾下任重啟

陳冠希當年都話話復出無期 (indefinitely)
結果係點大家都知

呢啲點算道歉？最少黎場記招，撤回暴動定性、釋放已拘捕手足、追究警方責任！

放人先

咪撚喺度誤導人
上面班人會信係真嘅屌
睇撚清楚個日期啦

777聽我講一定唔好講撤回，但你咁要面子希望唔好聽我講

自己去有線做Fact Check唔係咁難:

上面個早上十點係講緊聽日有消委會記者會

係要撤, 重啟任何時間都得

咪撚係 義士比人告暴動 佢道個歉就冇事？ 順便屌撚埋你班黑警

重啟無期又講得幾好聽，
不過屌佢老味唔好諗住偷我雞，
呃唔鳩到我，除撤回講咩都假。

講聽日野

撤啊 fu c kk

未來人？

當年陳冠希夠話無限期退出娛樂圈啦。依條柒波分明係捉字蝨。

我覺得唔係面子，而係佢想留後路

cap圖cap得咁樣衰

文宣組召喚 要宣傳單野未完

停你老母
要撤回呀

陳冠希夠話無限期退出娛樂圈，結果兜個圈就返嚟語言藝術，一個abc都識玩啦

屌原來舊聞
勿推俾佢沉

重啟無期換句話講咪即係隨時可以重啟

This is fake news

如果你再擺返岀嚟
We will come back

陳冠希當年都無限期退出

結果依家做緊網紅

柒婆原來連遙控都唔識用

大家唔好又階段勝利啊

放人呀屌你老母

唔撚信

咁重啟政改啦dllm!!
普選，永續基本法

屌你佢又細到大本字典係咪冇「撤回」 同「認輸」呢兩個字，佢老味全香港人都有
死閪要面！
字裏行間全無歉意！
為道而道！
預撚左每個星期日既節目：遊行
慢慢同佢玩

有人信政府？無呀

繼續抗爭

釋放晒所有抗爭者未？乜都未，即係未攪掂啦

難嫁，當年國教都係用無限期擱置唔用撒回，但係佢用意一樣（呢一刻）但語言藝術大家明啦

請解讀為：未定日子重啟

今日__忽痕
就聽日重啟啦

不撤不下台不普選不散
屌你老母死林奠

撤回左都可以不日重啟大把case彈出彈入
肯定係佢仲等緊中央指示

唔係要佢停止係要佢徹回呀

6月17號

吊你老母777 撤回啊

撤

唔洗講咁多
總之

不撤不散
唔要暫緩 只要撤回

無期即係可以隨時重啟
冇人會再信你支狗政權

撤回只係69嘅訴求，
今次遊行除咗撤回，
仲要釋放義士！嚴懲黑警！
就算佢依家撤回，都唔會罷休

當 停止=撤回都好
咁警察用過份武力點計？
定性為暴動點計？
秋後算賬d示威者？
問責官員會唔會為止落台？

乜都未有 就想完事？我屌你老母啦

班義士未放 就未完

如果依加政府採取同雨傘一樣既冷處理措施大家可以點做， 佢就唔硬推條例， 等返幾個月甚至一頭半載再閃電立法， 我地應該要點處理，我諗我地知道點拆呢個局面。

你遊行佢任你遊，罷工罷課罷唔到好耐， 亦冇星期二果種急切性要硬沖。 佢就係唔理你，任你搞， 你和理非想升級手段不合作運動分分鍾搞到中立派，只會慢慢失民心，最後比林鄭溫水煮青蛙。

我真係諗唔到點拆

停止非撤回！

我哋要嘅係撤回，而唔係停止

停你老母

又玩文字藝術師

撤未

香港一個網上討論區
有人涉嫌以不誠實意圖使用電腦
今早喺東區法院提堂
被告否認控罪，法庭准被告自簽5千蚊擔保
下個月到警署報到

講咁多隻字做咩姐，撤回！ 言簡意賅

放人

提提樓主
現在本港時間
2019年6月16日
晚上11時24分

stop =/= cancel

咁我諗起九七年六月底黃宏發做末任立法局主席嗰句
本席宣佈休息，後會無期

唔關後路

就算撤回 佢都可以改頭換面 又頭黎過

唔用撤回 真係面子

追post啦盲撚

咪撚信佢!!!希哥一早已經解釋咗無期係咩意思

陳 冠 希 （ Edison ） 穿 上 西 裝 以 乖 仔 懺 悔 look 舉 行 記 者 會 ， 以 英 語 表 明 「 無 限 期 退 出 香 港 娛 樂 圈 」 ， 以 示 對 淫 照 風 暴 事 件 負 責 。 467 日 後 ， Edison 換 上 另 一 套 西 裝 ， 在 CNN 主 持 面 前 向 觀 眾 解 說 「 無 限 期 」 的 定 義 是 「 可 解 作 5 分 鐘 ， 亦 可 以 指 2000 年 」 ， 令 其 極 速 復 出 忽 然 變 得 「 合 情 合 理 」 。 不 過 這 一 切 可 追 溯 到 去 年 2 月 的 精 心 部 署 ， 不 禁 令 人 懷 疑 Edison 當 日 的 悔 意 。

撤回呀!!!!!!!!!!

林奠可唔可以唔好再侮辱香港人智慧
要撤呀係

修佢老母 家下要撤回呀DKLM

我要既係撤回呀!!!! 你老母777

屌
係咪中央係表面上已經唔比餘地佢
所以先要咬實唔放
怕失敗要比人抄家呀

無期=隨時重啟

聽日重啟都得啦 屌你老母

九六年立法局：本局休會 待續無期

撤回阿仆街，停你老母

除左撤回 其他野無需要公佈同埋出聲